女神0:01分同我講happy new year 算唔算喺佢心目中有啲地位？

不過今日我要返工 所以一早瞓咗
宜家先睇到 點答先可以回應佢嘅愛意

ff

早晨

no gif

唔係00分 冇

畫幅gif情書

Yes

算呀 你加油

咪happy new year囉，咁簡單都問。

happy new year. LM 爸

人生滿希望

有圖

早晨 我喺公司了

00分留俾家人 佢孝順女嚟

我害怕失敗

但我無同佢講 佢會唔會覺得我唔放佢在眼內

我想有特色啲

生命由我創

咁撚行 一分鐘都覆幾十個

可能我後面仲有幾百個
算排得前了

女神message都夠膽遲覆
你覆返佢嗰陣俾多啲誠意啦

想就去做，要就開聲。
啱就 go，衰左好過後悔

永遠保持0:01距離嘅地位

咁瞓咗吖嘛
咁覆會唔會大方得體啲
happy new year!
希望下年同你一齊倒數嘅係我

你有啲經歷喎

好多個家人？你要遲一分鐘喎

下年佢同我現實講

凍得滯 打字慢啫

唔好覆，吊下佢癮

多咗喇
Happy new year! (然後畫張gif俾佢)

你識啲嘢喎

佢會唔會覺得我係on9仔

等佢覺得你唔係普通兵

好野

r升職

因為女神最後上線係1點
佢應該講happy new year講咗一個鐘

做中尉

咁呀
‘Happy New Year! 遲咗覆你添 請你食餐飯補數’

有返咁上下年紀，點都有啲經歷。
總之，想做就去做。唔好俾自己後悔

加油啦！

升職做幹部 做埋分部長

今晚賞面食餐大快活嗎

同佢講琴日去到酒店房happy完就訓左無睇到message, say sorry

掂曬！

我成身充滿力量了！！！

男人唔壞 女人唔愛

Broadcast message

（被封鎖）

咁正常0:00 la

happy new year!

今晚放工，不如出蘭桂坊？

仲有幾十隻兵排係你前面

女神唔飲酒

值得驕傲

Hellomoto

沙嗲王條女

Ff too much

幹部

最忌有自信

暗示梗想同你用0.01超激薄做愛呀仲唔醒目

個個人都有收到嫁，唔好FF太多啦

好好啦要知足啊，我1點先收到

即係你無份做佢家人囉，懵佬

你出品一定無問題

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

樂觀啲諗 可能係多人搶data啫

咪傻啦, 你咁岩起wtsapp 頭幾個, 一到12點就人人都sd 應下節渣

有啲想kitty做主角了

即係樓主同女神做咩野都要遲人地1分鐘

0.01仲唔係有性暗示，戇鳩樓主訓左就冇機會啦

想將你秒殺而已！

拉

我05分同佢講新年快樂，但依家都未收到回覆

唔小心轉寄埋畀你

mass send嚟

你女神0:02比人屌緊